Siri真係好撚有用

未出既歌都識

咩歌黎

今日岩岩派
失戀日主題曲

最鍾意行行下街聽到唔知咩歌時就問siri
真係次次都答得到

認真，點問

勁既係佢

最頂幅圖咪有

喂siri呢首係咩歌

Shazam勁咋

出左啦

真接開個app search都得

濕鳩siri

call 又難call

Lightning 仲要call 唔撚到

今日岩岩先派.

開口問方便定unlock 開app 方便

大你

出左好耐
moov前日已經有得聽

richard 同太陽既關係真係唔同d
kkbox 今日先上